# Transaction Service

###Требование к проекту

**** 

Необходимо прочитать xml-файл,  и сложить данные в произвольную СУБД , 
данный файл может быть размера до 1Г

```
- проект должен собираться (maven\gradle)
- должен включать в себя jUnit-тесты
- файл читается с диска, и не включен в проект. файлов может быть много и читаться они могут параллельно
- ORM
```
Необходимо вывести страницу с двумя виджетами, 
необходимо прочитать xml-файл и вывести на страницу, 
данный файл может быть размера до 1Г
```

С виджетами
1. Список клиентов
2. Список транзакций по выбранному клиенту, из предыдущего списка
Требование к проекту:
- проект должен собираться (maven\gradle)
- должен включать в себя jUnit-тесты
- файл читается с диска, и не включен в проект. файлов может быть много и читаться они могут параллельно
- Apache Wicked - это является приоритетным фреймворком, но можно использовать и другие фреймворки (spring-mvc\jsf)
- приложение должно представлять из себя war-файл 
```
   

  

  
  

